{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048487",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 다원 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数11室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室予約の際には入室基準を確認し、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 チェックアウト時間を過ぎると追加料金が発生する場合がありますのでご了承ください。 訪問者のレビューによると、この宿は入り口が急ですが、1チーム当たり1駐車場を提供しているので駐車が便利で、室内もきれいで良い宿だそうです。 また、社長は親切に連絡してくれて入室時に説明してくださって遅い時間でも楽に宿に入ることができたそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数11室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "何か他の言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に追加人数の料金はどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "客室予約時に追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "入室基準は客室予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。遅れると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では1チーム当たり1駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿はどのような評価ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は入り口が急ですが、駐車が便利で室内もきれいで良い宿だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "社長は親切に連絡してくれて入室時に説明してくださるそうです。遅い時間でも楽に宿に入ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 400
    }
}